點解申請HA RN咁耐

12月in完同我講要等兩個月
等到心灰意冷
有冇朋友都in過HAHO RN Gen 12月

所有政府同公營機構都係咁

巴打fresh grad?

咁你而家有咩撈

入翻HA了

我仲未有interview

你唔催下佢唔會急